有預感林奠要落台

尋日發夢 佢話落台

但係點可以放過佢

追究612責任 釋放學生
撤回條例 香港人要真普選

千其唔好
真普選在望